留意風向, I mean 真既風

有冇諗過點解次之射完TG都可以好順利吹向手足？
好似頭先裕華出面，D狗射完幾粒全部吹哂去自己果度，所以手足唔洗退，又停左射TG？
個風向完返吹手足又射？

推

係咪應該借東風

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

前線集合時機！
而家前線係長期集合，但一有TG就散左。倒不如等啱風，食住個勢上

ps張圖會自動update

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

想問下巴打有無轉工？
仲係咪做緊濾水
想搵你幫幫手